睇完屍殺半島我即刻

走左去睇多次mad max

好垃圾，變咗屍殺賽車

睇mad max好過

今年我覺得呢套最👌

見YouTube 睇Trailer 9月8號上映喺Netflix

Dl 先

香港人睇戲真係好撚 mean

講爛 都唔算爛啦

頂多咪 6 分貨仔

真係頂唔撚順啲港豬

成撚日將批評掛喺口脣邊

評論下姐
而且佢堅係mad max咁玩賽車
仲要揾韓仔扮香港人
最後個肥婆軍人都唔知想點
成套野個感覺就係無budget

呢套成本係上套既一倍
拎曬去做CG

但啲CG垃圾

好似動畫版頭D咁囉

啱啱睇完嬲撚到震成套真係...

多謝武漢肺炎
唔係就要俾2舊水浪費2個鐘 & 分分鐘仲有機會俾佢博票房好出第3集

最慘係，我係入場睇仲要係4DX，條女仲要話CG唔太差

6分？真心咩
低級版嘅fast and furious + zombie verison
我俾盡頂多3or4分

所以我真係走去睇多次mad max